{
    "Dashboard": "仪表盘",
    "Laporan Terakhir": "最近举报",
    "Total Laporan": "举报总数",
    "Pending": "待处理",
    "Diproses": "处理中",
    "Selesai": "已完成",
    "Laporan Saya": "我的举报",
    "Belum ada laporan.": "还没有任何举报。",
    "Lihat semua laporan": "查看所有举报",
    "Buat Laporan Baru": "创建新举报",
    "Lihat Notifikasi": "查看通知",
    "Laporan #:id": "举报 #:id",
    "Laporan": "举报",
    "Notifikasi": "通知",
    "Tentang Kami": "关于我们",
    "Profil": "个人资料",
    "Menunggu": "等待中",
    "Sedang Diproses": "处理中",
    "Menunggu Konfirmasi": "等待确认",
    "Tidak Diketahui": "未知",
    "Login": "登录",
    "Logout": "退出登录",

    "Buat Laporan": "创建举报",
    "Edit Laporan": "编辑举报",
    "Jenis Sampah": "垃圾类型",
    "Lokasi": "地点",
    "Deskripsi": "描述",
    "Judul": "标题",
    "Batal": "取消",
    "Simpan": "保存",
    "Simpan Perubahan": "保存更改",

    "Sampah Organik": "有机垃圾",
    "Sampah Anorganik": "无机垃圾",
    "Sampah Elektronik": "电子垃圾",
    "TPS Timur": "东侧垃圾站",
    "TPS Barat": "西侧垃圾站",
    "TPS Pusat": "中央垃圾站",

    "Daftar Laporan": "举报列表",
    "Belum ada laporan yang tercatat.": "尚无记录的举报。",
    "Tanggal": "日期",
    "Status": "状态",
    "Aksi": "操作",
    "Detail": "详情",
    "ID": "编号",

    "Masuk ke Akun": "登录账户",
    "Email": "邮箱",
    "Password": "密码",
    "Ingat saya": "记住我",
    "Lupa password?": "忘记密码？",
    "Masuk": "登录",

    "Detail Laporan": "举报详情",
    "Pembuat Laporan": "举报人",
    "Tanggal Laporan": "举报时间",
    "Lokasi TPS": "垃圾收集点",
    "Foto": "照片",
    "Request selesai dari petugas.": "工作人员已提交完成请求。",
    "Ubah Status Laporan": "修改举报状态",
    "Simpan Status": "保存状态",
    "Set ke Diproses": "标记为处理中",
    "Minta Set Selesai ke Admin": "向管理员申请标记为完成",
    "Tidak ada aksi status yang tersedia untuk petugas.": "当前无可用状态操作。",
    "Edit": "编辑",
    "Hapus": "删除",
    "Kembali": "返回",
    "Yakin hapus?": "确定要删除吗？",

    "Permintaan selesai dari petugas": "来自工作人员的完成请求",
    "Petugas meminta konfirmasi selesai untuk laporan.": "工作人员请求确认举报已完成。",
    "Petugas meminta konfirmasi selesai untuk laporan #:id.": "工作人员请求确认举报 #:id 已完成。",
    "Lihat": "查看",
    "Belum ada notifikasi.": "暂时没有通知。",

    "Profil Saya": "我的资料",
    "Informasi Akun": "账户信息",
    "Perbarui nama dan email akun CleanCity kamu.": "更新你的 CleanCity 账户姓名和邮箱。",
    "Nama": "姓名",
    "Keamanan": "安全",
    "Ubah password secara berkala untuk menjaga keamanan akun.": "请定期更改密码以确保账户安全。",
    "Password Lama": "当前密码",
    "Password Baru": "新密码",
    "Konfirmasi Password Baru": "确认新密码",
    "Ubah Password": "修改密码",

    "About Us": "关于我们",
    "Tentang CleanCity": "关于 CleanCity",
    "desc_cleancity_1": "CleanCity 是一个城市卫生举报平台，帮助居民和校园社区快速、有条理地反馈卫生问题。",
    "desc_cleancity_2": "通过 CleanCity，用户可以举报垃圾堆积、异味、垃圾站已满或其他卫生问题，相关部门能够更高效地跟进处理。",
    "desc_cleancity_3": "本项目与 <span class=\"font-semibold\">联合国 SDG 11（可持续城市和社区）</span> 目标一致，旨在推动建设更宜居、更干净、更可持续的城市环境。",
    "SDG 11 – Sustainable Cities & Communities": "SDG 11 – 可持续城市与社区",
    "Kelompok 8": "第 8 组",
    "Proyek Web Programming – BINUS University": "Web Programming 项目 – 必纳斯大学",
    "Anggota 1": "成员 1",
    "Anggota 2": "成员 2",
    "Anggota 3": "成员 3",
    "Kontribusi terhadap SDG 11": "对 SDG 11 的贡献",
    "sdg11_desc": "通过简化垃圾堆积、异味或垃圾站已满等卫生问题的举报流程，CleanCity 有助于建设更加安全、舒适、可持续的城市和校园社区。"
}
